通鼻塞，真使得，舒服晒～

呀～

以前好興用嗰啲粉紅色紙巾
依家無哂

poor guy

果時過年我嫲嫲會將廁所紙都換粉紅色

廣告條好有冇50歲

日本 仆街噴霧劑

唔出奇啦